女人真係好恐怖⋯

控制慾大到一個點，每次討論問題，到最尾都會感覺到佢係為控制你為最終目的，唔會再為件事去討論